[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (463) 等到31日先有野玩

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）將於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

new post LD

豆腐我想要落葉炊火

輕鬆 多謝大家

留名

唔比你

學埋數仔啲野

重有無朋友要學萬聖節桌

玩咁耐好似未試過行雷落大雨

多左張萬聖節桌同椅diy有冇人要

唔要

巴打我想學啊

迫人接數據
莫妮卡今日走

LM

好呀煮埋嘢食寄比你

你等我一陣

搭單逼人接數據
雷姆

雷姆慘慘

順便煮多份野食寄俾我

麵....我請你食麵

佢開心番大草原

粗麵幼麵撈麵拉麵定係手打麵

你俾fc我

麵麵麵麵麵麵麵麵麵食我煮嘅麵
寄咗

準備食兔兔

怎麼可以吃兔兔

佢話自己好味

伯邑考

火腿丸黎既

兔兔好慘

仲有冇樹果燈

火腿丸

有呀洗埋碗寄比你

你係咪打錯左一個字

寄咗

豆腐絲在嗎?

不在

原來係好友

要椅

在呀大妹b

豆腐b

起身啦

偉 在嗎

仲想訓

搵到應該同switch名一樣

屍.U乜唉

賴下床先

叻

真係未落床

好啊唔該晒

有冇人開島
想食兔兔

諗埋食咩先落床啱啱好

多謝老細

無兔 唔開

屋企好似冇咩食

我遲啲寄比你出左去

唔該哂豆腐係一絲絲

你島有羊食

食OoO

叫外賣

絲絲豆腐

你島教咩啊

無呀

兔兔都有外賣架咩

比我黎同狼玩

床都未落

妖

外賣純情兔

點解會咁累

New post LM

你教壞曬啦

煮咩

撞車喇

我要同佢地講羊仔好味

咩咩

車比較多，小心駕駛

大妹

趁我唔0係度開埋新區追緊POST

萬聖節稻草人 儒林仔 友島已開

@我豆腐造

係呀係呀!多謝!
係咪樣衰屋0個張呀？我諗住同佢改造下
留俾我呀唔該一陣返去睇下見唔見到你
等開團先

好努力咁周圍放南瓜

又準備刷動物

刷咩刷咩

咩咩琴晚幾點訓

好夜，曳
搞到今朝上堂好眼瞓

你就好啦咁多南瓜

TT果D仲多
唔TT既聽日都收成啦
我心急姐

曳咩咩

你種未呀

個個都刷動物

TT唔計啦

係火雞辣麵

羊好臭

你係唔係要圓木圓桌diy

種左12舊咋，因為好多垃圾同花所以冇位，諗住得閒都清下
睇下呢12舊咩色啦，如果唔夠色又要再買

我係呀！上面好大隻@ 左你架
竟然睇我唔到
今日有冇開團呀？一陣返去睇下見唔見到你，THX

無睇上面sorry我加你再寄比你

溫馨日常番

多謝豆腐SW-4932-3544-7798
不過我而家未返到去，係樣衰屋0個張桌呀可？
如果一陣有團叫埋我玩

豆腐b做咩唔信我

我都唔知呀 順眼就算

猩猩

鱷魚 河馬 牛

和牛

芝牛

依張樣衰屋戈張係圓木餐桌
我加咗你啦我應該夜晚先join

之前係youtube見到啲人解說個封面
係拎住刀嘅溫馨日常番

我都唔講大話既

村民屋外貌係咪 Random

依句已經係大話

唔係

真係好好睇

@咩咩

岩岩一票張瑜不過冇要

好呀今晚見啦THX
張野SIZE係咪同樣衰屋一樣？我試吓改俾佢睇下肯唔肯換啦

一樣
今晚見

未睇過

我有生以黎
動畫top 5之內

你覺得定係改返餐桌好D？
不過我兩張都冇

想問下有冇人缺洗衣機？
多左部有冇人收留

玩具熊慘變輻射熊

收到！

想買筆了

留名睇 我係咁咁咁

你地唔係用手指畫？

餐桌好睇啲

用腳指

利申冇手

都畫得幾似

搵到一個要去驗眼既人

好啦咁我都係等餐桌DIY
如果你有多張記得留俾我多謝

睇得出係玩具熊仲想點

你冇品味

開左島有稻草人 張瑜整緊
黎買糖啦仲有動物玩偶裝

我無品味

想知另外4套

黎唔到

今晚再開比你地

等我

好呀

好

一開機
kk狗日

多謝豆腐
但你送左兩件一樣既俾我

停手做功課都黎咗先

好呀無問題

想睇

兩件都白？

兩件都黑

頂

sorry 原來叫白雖然黑色仲多

黑色戈件真係全黑

大妹係on9

加埋我得唔得？

木桶

大平原先做到

係咪跟住去你度

純b教燈籠
衫鋪賣間條帽

阿細話係男子汗

唔係阿一咩

係啊
你叻仔

真係抽象派

係時候要改島了

大師

我都改緊 但無乜idea

冇idea 可能要睇下pinterest

想請大師比idea我

一路係想整自然森林風 結果得個入口係

我仲係執緊垃圾同剷花
同埋D銀蓮花係咪玩緊我死都唔異色，朋友黎淋花都係咁生白色同橙色

我其實冇乜特別話想整咩風格 係諗緊可以整咩area/景點

最易方法係問人拎唔同色既花 再返島複製

要享受個過程

btw我想攞五株粉紅玫瑰 有冇大佬可以俾我鏟走

擺晒啲野出嚟鬥lag

要享受種既過程

我想試吓自己種出黎
同埋想問下玫瑰邊度買？THX我店，朋友店，然然，我都未見過有

你唔夠朋友

個島仲係平原 唔驚

享受完 要懶惰

好衰

mean

應該都係，玩左唔夠2個月D朋友好多都少左上動森

咁都衰 我唔係話冇朋友喎

大佬我錯了

臭臭臭，幫我掟佢

介紹今日既連登花王你識
佢叫 臭氧溴氧臭樣
雖然份人mean 但佢咩種類咩顏色既花 都教到你點種

學埋呀邊個D衰嘢

介紹今日既連登花王你識
佢叫 講極唔聽
份人高大威猛靚仔周詳 咩種類咩顏色既花都教到你點種

其實我啲藍玫瑰都係佢教

佢係咪神之手淋完D花會異色先？

咁金玫瑰邊個教？

係既我就唔使叫人幫我淋

高大威猛靚仔

都係佢 佢會帶金水壺嚟幫你淋

諗野周詳

唔識

矮毒柒呀

我都唔識

種花最重要係有FD幫手淋
其他都唔重要

最緊要周詳

曾經既淋花仙子表示agger

但邊度買到玫瑰先⋯⋯

差唔多啦

我島隻然然平時有玫瑰種買
但今日無然然

得白/黃玫瑰種子 紅玫瑰種子得一包

我nice

我都想買紅白玫瑰

你mean

然然 中秋個日咪黎左 好似個個都係然然

委屈

今次唔知點解勁多重覆
最後53票PK鄧要左先, 拎哂相再放

你就好啦，我隻然然次次都係普通花

佢好可愛架
我聽日都要刷

衰臭臭1號
係咪店唔會有玫瑰賣一定要等NPC？

有無人有多唔介意 Share

松樹盆栽
落葉

其實我覺得白最靚唔計稀有度

好似係 商店固定賣某三隻

哩到咁多人 一定有人係玫瑰島/可以俾你上島賣啦

種子就無 不過我有現成紅黃玫瑰各五到可以比你

本來想睇下有冇艷后

我最近都改緊島，諗放咩區/景落去諗到頭都爆

此然然非彼然然
唔係隻隻都有玫瑰

聽日南瓜收成

你係咪要買種子? 我玫瑰島商店有齊
不過我就黎要出門所以要快買

院長唔nice

我得樹果燈有多，有有需要？
BTW我秋季DIY得勁少，材料都係

THX 咁我再等下隻然然轉貨啦

多謝你呀！
不過我想等下睇下隻然然會唔會賣先

你黎買啦, 入口向右行就係

我都想要豔后！佢好特別
但我已有兩隻成熟，如果有埋佢就3隻⋯⋯要考慮下

下次佢黎同你講
寄咗十包白玫比你

佢地想買玫瑰種

係貓

希望唔好全部橘色

你個島本身咩花

我唔係院長

多謝你！
我係想買呀，你仲有幾耐出門？
可以等你返黎先 THX

我依家有四隻悠閒

今日見到一隻貓咋
音音同美玲我冇要到

好
唔該你

比左PW你架喇, 你追post追快D就見到
6點20左右

多謝豆腐！！

你係

hi臭仔

你本身想擦咩

hi Wanda

艷后係比較想要
但其實冇乜目標, 音音都諗左陣不過諗諗下都係麻麻地

我都係好難諗

菊花

話時話哩到有冇人南半球 想乞求櫻花diy/上島捉櫻花

我加咗你你未加我

你係唔係整緊貓島你上次好似都要咗貓

菊花唔靚

冇

我覺得三色堇仲醜 我個島

有冇人hea到玩咗一個月都係得兩個島民
因為懶得整家具畀新屋

而家黎緊，可唔可以買糖？ THX

南半嘅好似已經潛曬

唔係呀 本身得檸檬娜
上次係茶茶丸

藍三色堇好靚

乜都買得
我掛緊機

今次又係貓正

數仔

SOR而家先開機

呢排忙咩

THX！我到左入口喇

例牌回覆

連主線都未做完 無得改島 少好多野玩架

你自便啦, 搞掂話我知

浸親人魚

佢都好少上

你配種嘅話由種子種起先確保啱基因

我每次有朋友嚟都同佢地講我個島行自然風
真係要搵日整家俬

Btw巴打你都有返咁上下大

我買好喇，仲買左個豬鼻
放低左見面禮，希望係你未有架啦 THX

我今年16歲 啱啱升中四了

多謝哂~ 真係冇

我就唔到狐狸個沙灘仔個位
都係上網睇人地啲島依到抄啲個到抄啲

不過隻game又無話一定要砌靚個島
玩得開心就好

升中四了。。。

咁就好下次見

你整左咩區？

真
核突都好開心

真
平原都好開心

老了 改一陣島已經覺得攰

多謝多謝 果燈我有了

我大你少少，升中七

咁多
我想湊齊所有性格，所以極限3隻

（跳出嚟認核突先）
講緊我？

我miss 晒櫻花季先開始玩

係⋯⋯所以好少用佢黎裝飾

我係想配種架THX，同埋我想自己種下先心息

同島民每日day hi就係人生意義

我覺得聽動物講野幾治癒
頭先有隻運動教另一隻做SIT UP，但話唔小心會做到放屁
第一次聽佢咁講，平時都係講肌肉架嘛

啱，我都係
所以我四月種到而家

見字搵KK聽歌
見字坐直
見字飲水

做足哂

櫻花diy開始咗
係咪全部都要打氣球先攞到嫁？

加左你喇豆腐
今晚你ONLINE就叫我啦，我而家OFF先

南半朋友仔
海邊個樽好似都有機會

BTW 我想加埋其他人，但個RECORD D名唔知邊個打邊個
淨係認到GOING
如果你地唔介意我 ADD 就麻煩話一話我知你地個名，
或你地ADD我 SW-4932-3544-7798，都話我知你係邊個THX

我係蟹

我係醜醜

我係阿細

搵唔到你WOR，冇同你一齊玩過

邊個呀？

冇印象係咪玩野呀明明你都唔係呢個名

西狗唔係好鍾意送第一個diy咩
唔係咁啱睇到我都唔知可以儲得櫻花系列

我係臭臭

數仔style

綠菊放竹林都幾靚

你係大佬

係！我都係用白同綠最多

你先係大佬

靚

係咪就係你

多謝豆腐b

多謝大佬既櫻花樹枝

掛機達人

你仲要唔要其他櫻花野？

你叫佢佢會上黎架

好耐冇見你啦

自己種得出綠色叻叻

我岩岩出世

召喚呀

佢抄我

好多都想要 雖然唔知可以點用 直接可以自己捉櫻花整diy可能會實際啲

加得番去加你

始祖

我係肥數

駁唔島

正式宣布
鯊仔先係真大佬

啱啱先開機 信箱唔見有係咪寄錯左

個場明明唔係行呢個風格

小鯊同肥數都係元老

婚姻係墳墓

但我係跟佢搵食既

who is 鯊

Who is 蟹

笑死

你喎

你最鐘意帶住周圍走果條

我bb

唔要佢了
佢咬Q仔

被拋棄的小鯊

bye q bye

誠徵10包紅玫

仆街啦唔係

夜晚靚d

寄比你

棄左game 兩個月玩返
想問下係咪已經過左橡實季節？岩岩射左張卡但唔知點拎橡實

快啲開島

仆街啦

對唔住下次射中比你

唔緊要

搖樹 兩種樹分別出橡實同松果

搖樹

唔洗對唔住好啊多謝豆腐

Thank you

我記得啦羊咩頭套眼鏡冬菇頭

我記得我有加你

係

錫番錫番

我唔記得曬
今次想好好執下個島

多謝羊羊

我收到喇 都係Q仔叻
肥數無用

你好
我係新手

寄左俾酸臭

元老級巴打

好耐冇見

你認錯人
我遊戲時數少過大妹好多

似係

聽日就可以改色
之後就真係等到31先有野玩

聽晚黎我島開party

Sadlion下路爆炸

可以參觀新手既島

小器簿+1

我仲未番到屋企

你黎慣黎熟啦

好想參觀

又出街威

好耐冇嚟學野

你係老手
1700+

葡萄你地有位改島

食甜品

我新過新手

happy啦 我都想食 想食心太軟 蘋果批

你都可以

食咩呀

心太軟正呀

成棵

太遲了 原來我黑洞晒 一個不留 sor

配雲尼拿雪糕

窩夫

綠菊好難有架啵

係呀

完美配搭

今日清晒沙灘啲花

搞到我好想食甜品

btw我都想求花

有冇大佬可以俾我鏟走四株粉紅玫瑰

我忍緊手 我已經剩係留異色

你又唔係冇位

佢哋全部都玩嘢

鯊仔要幾多

加拿大B

想要多8棵 Q仔俾左 2我

我開定你開島 大量現貨

五分鐘後我黎採? 多謝老細

採花鯊

J哥我可唔可以嚟採粉紅玫瑰

粉玫我無乜貨
得8朵 要唔要

我要4株都夠

黎未 博物館側邊自己拎
我掛機睇TSM-FNC

我番到屋企寄返比你

食

識食

宜家嚟了 sadlion

唔該曬醜醜

你做乜學我寄錯嘢

連登有愛 多謝咁多位大佬

一時醒唔起

買左黑糖鮮奶飲

甜品之鬼

而家整咗居民區
留咗位俾campsite同遊樂場
成個進度係10%都冇

我個居民區搬完打算再搬 唔喜

想學野

咁岩既 我都係整左居民區同個入口

我都想學野

努力改抄島
好難

去開party

我又學

我都係呀!!!
搬晒上去發覺啲位好晒又好難用
想再整但又諗唔到點整好

整好我有自信嘅話會邀請大家過嚟
而家諗唔到博物館個area點整
有冇咩好提意

我見啲人通常都係有整組化石左右門神咁係隔離 加啲瀑布地燈咁

入口好耐之前整咗一個花園
而家嫌佢晒位 拆咗但又未諗到點整

咁

做咩

你做左啲咩

因為菊花係島花最早開始種
同埋黃黃佢出紫同時又出埋綠俾我
而家銀蓮花完全搞唔掂

咁遲架好傷心人地本身想要稻草人

我知啦
哎
我唔記得咗啦

我都話唔認得佢地D名

紫銀連好靚加油呀

日日都講大話D大牙剩返幾多隻？

幾點呀

佢已經冇晒兩隻手

遲啲黎我度畫我隻亞瑟得唔得

我冇頭

可能會再有呢

嬲你

摸肚事件轉左主角

櫻仔今晚都係唔見左

我只認得你咋GOGO佢地D咩名黎架陰功

好勁，果然係大神，仲做埋批發

你個島個個周圍摸

櫻仔最近開始拋棄我地

你話比大家知做咩事等大家評下理

可能去左進修畫藝

想知

我估係去左傳授畫藝

你去個個島都畫呢個？
我以為你畫緊獅子

你估下係咩

佢咪sad lion囉

我仲係新手認唔到人

阿四

搶答！

唔准黎我島

想知+1

男子汗黎

講真話又唔得

男子汗靚仔啲

搵唔到post

藍都未有影呀陰功朋友淋花都係出白同橙

當你日日唔理佢時
就會無啦啦爆出嚟

下，唔係獅子黎架咩？
咁係咩黎架？

識喊嘅向日葵嚟

唔係獅子咩

嬲啊
唔開party喇

邊個得罪你

見到D花都眼冤，但又要去淋下

男子汗得罪我

下！？
咁唔係抽象派喇WOR，係超現實主義

開

好彩我見到個1字

笑左 唔係你講我都見唔到

佢畫到咁樣

你死喇

叫5個朋友幫你淋
一夜爆花

會計屍

係就好喇

藍玫瑰之王

真係會

你講咩啊

係咪我呀

畫到咁靚

係人魚呀！！

到時啲花多到

好大嘅瀑布未必整，好嘈
我都留左幾set化石如果整博物館可以用

生到停唔到

好正啲燈同化石
好想要巨石陣

我係0個D唔想要嘅花就生到停唔到

叫人比你

好似多啲人淋異色花嘅機率都多啲

係咪有淋花仙子團

你仲要淋咩

我唔使呀 不過好似有人需要 新手互助

人魚

唔制我想自己種到

你係邊個

@豆腐 我寄番張diy比你啦

好似係，話唔知每次會多幾多%

多新花苗姐 未必係異色

今晚有咩玩啊

無 早d訓

大妹係咪話今晚開

玩自己對手 所以你冇得玩

我仲未去你度畫畫

原來仲有得射秋天DIY 太好了

冇party

你開就有

請問有無人可以寄繽紛色花牌比我
急要 巴臘島影畢業相

巴臘島

寄ed

你都去下

多謝臭臭

我去開巴獵

你喎？

豆腐隻game真係特別d

乜都冇架啵

比你地黎睇下臭咩咩做左啲咩但唔准學

做咗咩

多謝臭臭既櫻花禮物 射射你

打錯多謝小數花牌

而家連咩咩都蝦我

開未呀

做咩事蝦我大妹

@小其老母
我寄番比你啦

唔洗客氣啦臭臭

開左啦

嚟睇下咩事先

你地唔准學

有幾多人黎緊很不巧

畫畫下斷左

傻肥

我依家天黑訓覺

唔知咩事 連唔到
但係其他device又冇事

聽日再見雷姆

原來今日係星期日

做乜放佢走

頂唔順佢住樣版屋聽日刷番佢番黎

有冇票

有70

唔夠寄比你，

今日星期六

不如問下有冇鬼佬接一日，之後接返，實有人有amibo+肯 TT賣村民

十二點喇

只有大妹個島先做到

係喎

救命

應該ok嘅

雷姆瞓咗啦

大妹要瞓喇

咁就好

多謝

Miss左添永遠錯過參觀大平原

開緊呀 黎？

平原

ok

希望成功

唔洗客氣

好啊

我又要

你評評理

畫得好似好靚

傑作

樓梯張相呢

好多隻殭屍

大妹話你哋唔准學

打你

多咗條地平線？

呢單嘢唔係我做

我做
大家仲好開心

大妹好幸福 俾咁多個人追

游夜水

正

有啲恐怖

成班變態

好似成班海獅

中間果隻有D毛病

臭咩咩

背包你個sw icon嚇死人

Cap 左成10張，得一兩張用得

咁誇張

聽晚到我開島

非常好

加埋你個手勢好耐人尋味

買左大頭菜

唔開心

第一票蘋果

臭臭都係 要刷動物

大家加油

刷唔到

刷到猩猩

下個禮拜六釣魚大會

第三隻咪空空

魚佬啲獎品吸引啲

開心

走咗

你想要邊隻猩猩

唔要猩猩

豆腐愛猩猩

豆腐唔愛猩猩

今日無人

你學咗未

學咗

努力佈置中

你地夠唔夠南瓜用

你唔夠？我嫌好阻埞

我夠啊

好眼瞓

好多猩猩同老虎

用左幾多票？

星期日就係要訓晏啲 雖然我九點幾已經醒左

嘻
豆腐愛猩猩

做咩唔訓耐啲？我仲未起身

老人家對光比較敏感

我都飲緊
食緊豆腐

食茶茶

臭唔臭 鞋唔鞋

我刷咗8票咋

你愛睫b

七味豆腐

你隻茶茶丸

酒樓有依啲嘢㗎咩

有

好似 Mickey Mouse

大妹今日好早

5票內已經有重複

咁快

大妹呀

好得意 三粒野咁

仲要已經準備好出門口

豆腐呀

有無大大記得櫻花diy第一個嗰賞櫻組合係點得黎？
我上網睇係話櫻花期第一日系統會自動送，
但我到今日都仲係未拎到

廣播果陣送
可能佢呢幾日有其他野講掛

去邊呀大妹

櫻仔仔

咩咩同屋企人出去我

靠你地啦

搬屋搬到唔夠錢

大妹同數字巴好有恆心

熟悉的面孔

肥肥

新手 想R DIY

你終於出現啦

過下日晨

Hello 我都係新手啊 一齊玩啦

50票遇到好多好野
有3隻兔兔但冇百川

感動

堅持

仲有幾多票呀

好多但刷到好攰

已經連續兩日島民整唔係萬聖節既diy
係咪中咗bug

一日一次
早午晚都有可能

你番黎啦

要走了

我都好懶刷

氈氈好可愛

隨機咪得

空空呢

識貨！！！佢勁q

唔好意思我唔知你講緊咩

但我走了

狼仔表示傷心

希望你快啲刷到雷姆/彼得

佢地先唔係你諗嘅咁

集氣集氣

餓了

Hello 肥絲

我尋日冇

真係咩

玩咁耐我仲未遇到最想要既巧蒄

我頭先刷到彼得

祝你快D刷返佢返黎啦，
我都想幫茜藍換返佢間玩具屋，但又冇決心送佢走

咁搞法呀
又趁我唔0係度開島

成班黐線
中間嗰隻有小兒麻痹？

萬聖節甜點盤
有無人需要

一見到小兒麻痺就知係桜仔黎
開條片黎睇 果然係

我都係，終於有得用
唔係全橘色好開心

院友唔乖

我都買左，有D擔心睇唔住個價，唔係朝朝都得閒CHECK

畢安卡教燈籠組合，島已開

我學左 但過黎玩

我島冇野玩

你地做左半年新手

多謝你前幾日份禮物
仲有醜醜果份

戈隻有陰嘅細眼兔仔？

我次次都係人地刷到我刷唔到

大家開心就得

玩具屋都算好睇呀
樣衰屋仲係頂唔順

而家食晩飯

做完功課可以專心刷了

空空來了

咁好

對眼超得意

你做咩潛左咁耐水

玩具屋靚過間樣衰地底屋100倍

啱啱仲見到隻藍色嘅猩猩

佢長期都小兒？

我都係

好想番屋企打機

聽日就會全部都出

佢興奮得滯

睇48版scan散文書嘅pdf寫番1000字summary

我朝早通常都訓過左

佢個樣好唔動森太擬人

咁恐怖

加左我未呀

我攞咗張比你

真係

係囉 成日送好野多謝呀愚

晚餐？！

Max Weber....

你叫咩名
我係蟹

岩岩食完個tea 番到去到我要做功課

撐你

你刷完？

加油

未但份功課聽日要交

轉頭搵2p 幫你拎

睇到都暈

你比多次fc我 我金魚腦 琴日唔記得左

呀愚好好人

快啲做埋佢

我係呀細

豆腐見到空空好開心

啲字好密

你咁忙

你對眼有無事我話 唔 開心

好似冇見過你？
我咪係Man豬豬
SW-4932-3544-7798
另外想問，C.XXX / RaXXXX/ ECXXXX
呢幾位係邊個打邊個？可唔可以 ADD？
THX

呀愚話幫我拎左呀細都好好人

我鍾意睇書 但唔鍾意寫

我番到去add你啦

c噗噗

寫真係好煩

SW-4932-3544-7798
大家得閒就加我啦，
同埋話我知你地SW個名咩字頭，
我未認得晒人

小影無朋友

真呀唔喜

史培亞：你知道豆腐最喜歡的動物是誰嗎？
A.空空
B.史奈魯
C.壯壯

THX 臭臭臭
你咩字頭架？

邊位呀

佢跟開大妹既
你又咩字頭架

我cap低左希望我記得

A.空空

史培亞：原來是空空呀，下次見到豆腐的時候再問問她好了

自己bbq 毒毒指數爆棚

挖走d 橙色，種返多d 綠色同白色落去

仲有2次要寫

純b

第一個

可以放粒白色落去種番白色出黎？

ec字頭應該係我

可以

加密呀

我咪Man字頭囉

頂 我係街笑左

THX

我都想分番色

咁多 我睇書又睇得慢

拎住個網係咪醬醬黎

呢度個名叫C噗噗？
點解好似冇見過

我淨係比到我島張燈籠組合你

聽個名都知係好人
不過真係未見過

咁我加你得嗎？THX

一個月一次

係咁都認到

個名似假新手

S字頭？

羅博

點解我唔明既

你仲未夠狼咩

你係咪香港人黎

add左

唔夠但唔要

點解咁快到900

好呀好呀

我係Sm噗噗

邊個係噗噗

歡迎

中定英

英

不好意思。。。

你試下search下

C噗噗

開緊2p幫大妹拎卡

咁就恐怖了

你真好

你睇左寒蟬未

恐怖既

都戈幾十版都辛苦

佳敏都好可愛

佢其實真係唔係SELL恐怖

黑社會呀

今晚9點左右開OK

我考慮下信你

Ok

咩散文嚟

消耗左好多硬木
又要砍下樹

你出到聲大把人送比你

有咩大project

我用黎做存貨姐

我周圍放左好多落地燈

打錯咗佢係一本講社會學嘅書
睇入面其中一個人嘅介紹

今晚嚟學野

佢哋全部都自稱係蟹

見冇人黎閂咗你過黎攞糖?

每次見到月兔話兔兔好味我就好肚餓

砍樹出3舊軟木

我想搗蛋咋

我就廿八座嘅

我真係蟹

玉蘭x2 猩猩x3

全部都玩嘢 一係自稱其他人個名

玉蘭好鍾意你
要左佢啦

吸引力法則

trick or treat

扮臭氧

何必逃避
要正視自己潛藏係內心既願望

唔得

小器簿 +1

我最公道
我就係蟹

佢係trick and trick

1001

咁多猩猩

你係臭臭臭

系統識判斷佢鍾意d咩

你加左我未呀？
又唔認名

佢係酸臭先啱

咁希望系統唔好判斷我

硬木我有呀 番去寄set比你

唔洗啊

今日見到莫尼卡，莎莎，羅博

仲有好多獅子

我都想種番啲樹

我見到畢安卡，羅博，茉莉

繼續為目標努力

做功課先

種左一次就好似夠南瓜了

獅子我鍾意呀，不過我有1隻就夠

同埋我覺得原色最靚
灰階都ok

真咩 你種左幾多

南瓜車 白色應該靚
但d燈 都係本身隻橙色最靚

真 原色好似最靚

我自己40格都覺得夠 又冇季節限定
唔同顏色南瓜自己個果實又可以再種落去

小兒麻痹櫻

數仔釣空氣

我今日用左百幾粒橙色

咁樣已經66橙 15綠 15白 12黃

魚兒怎麼不出來跟我決一勝負

魚兒睡覺了

我唔搶

一隻我都唔想要

對唔住

間唔中會追下post既

聽住先